點解好似冇見過黑人係游泳比賽出現？

黑人係咪唔識游水

非洲天氣乾，無水

08奥運咪有

黑人jer 大水阻大

美國隊咪有個

俾泳池氯水漂白曬

黑人既bone density比其他種族高，所以相較之下佢哋要用更多既力黎游出同其他人一樣既速度。

利申：9up

外國泳池唔俾黑人游, 驚佢luck色

因為樓主on9

就算有都相對上少好多
有冇人知咩原因

因為黑人一定贏，啲白人死要面就禁止黑人參賽

接力慢到仆街
靠後面力追反cup法國

呢個好笑

驚俾佢地飲晒

咩料....

菲比斯唔撚係黑人？

你係咩人

Simone Manuel
在2016年里約奧運會上，她獲得女子100米自由泳和女子4×100米混合泳接力的金牌以及女子50米自由泳和女子4×100米自由泳接力的銀牌。其中在100米自由泳項目上和加拿大選手佩妮·奧萊克夏克以破奧運紀錄及美洲紀錄的成績獲得並列冠軍後，她更成為了史上首位在個人項目上獲得奧運金牌的非裔美國女子游泳選手。

Disastrous redlining practices of the 1930's meant to segregate whites from Blacks, corralled Black americans into poor sections of cities (ghettos) that did not have access to reliable water, let alone recreational-sized pools for the next 60 years. Of the pools that were available in sections of cities in the 1910's-60s, Black people were rabidly denied pool access (some even draining entires pools if a Black person's toe even touched it. i.e. Dorothy Dandridge) because of de-facto segregation and red-neck whites.

Consequentially, with little access to recreational-sized pools because of neighborhood proximity and white-racism, this created future generations of urban Black americans who'd never learnt to swim. Accordingly, this generational inaccessibility to pools would persist for many decades, excluding generations of Black Americans from the leisure of the exercise of swimming, thusly allowing the myth that "Blacks can't swim" to persist - as if black people never sought to learn.

Nonetheless, despite access to recreational swimming, we ALL learned that Black people do swim, and because of Simone Manuel, if given a shot, they too, can swim laps around anybody and win gold medals, if given access to!

脂肪比率

睇到我懷疑政治正確先畀佢入隊
慢撚到咁

佢地少咗水感好呢種基因

利申9up

游水池維修成本高，非洲國家好多負擔唔到，佢地會偏向田徑類項目，容易買儀器瘋狂操，跑步買對跑就得，點計都平過游水池成本。

長智識

都傻既
世上得美國有黑鬼咩，非洲國家又唔見有出色黑人泳手？
乜鳩都拉去歧視

美式足球買gear夠貴啦又會咁多黑人選手既

個人見解
游水依個運動除咗天份之外，
細細個既訓練都好重要，
依家比賽緊既選手通常係細細個日日操，
可見小朋友既父母都要有咁上下得閒帶小朋友出去泳池先可以訓練，而籃球足球，外國學校通常有場地比你自由使用，自然容易發掘天份

篇文根本就係講美國情況
我拎出黎參考下你俾膠我做乜

正解 唔使再尻作啲原因出黎
利申 教過一個黑人游水 沉到仆街

我比膠比篇文唔係你

黑人碌鳩咁長會有水阻

非洲有獵豹無鯊魚

黑人只會係偷渡果陣先游水

要用炸雞做獎品先吸引到

係muscle density 所以黑人爆發力強 相對欠缺柔韌度

又要落地獄

賤到你呀

黑人禁止入泳池 因為怕佢地爆哂locker格

照咁講你應該拎世界冠軍

據說
黑人天生善於陸上打獵，所以喺耐力同爆發力嘅陸上運動會比較好。因為非洲人以前需要追著啲快嘅獵物跑，加上好強嘅太陽，所以耐力會比白人勁。所以你會見到跑步方面黑人喺比較優勝。

相反，非洲荒地水源好少，所以黑人嘅DNA入面做水上運動會比較差啲。原理就好似有啲人天生學游水學得快，同有啲人點學都唔識差唔多，都係DNA影響

利申:聽講，未必真

非洲水都無滴見到都拎黎飲啦游

當初都信咗話黑人體質唔適合游水
後尾有數據指出係黑人太窮冇玩游水

唔記得邊個post睇過

太黑你睇佢唔到

因為甩色

因為驚整污糟D水

其實有出場 太黑你見佢唔到

因為減低鎗擊案發生機會

落地獄post

你見過猩猩游水

呢個post好似出現過

非洲水都無得飲
點游

游水賺錢少

菲比斯係股神喎

落地獄

有研究話好多黑人，肌肉構成比例同結構同其他人種唔同 (所謂的快肌 fast twitch muscle 同慢肌 slow twitch muscle)
令佢地田徑有先天優勢，但游水果種係劣勢

會甩色整污糟d水

樓上答左 窮

咁美國D黑人呢?

你講NFL 咪多 美國老細比錢 你話分別係邊呢

戇鳩，咩年代喇？
佢地中學就開始打美足啦

太黑影唔倒

人地水都無得飲
點游？

正解，muscle density 太高，黑人落水會唔浮，水阻大

有水都用黎飲先，起泳池太奢侈

識游水嗰時就由美國游返非洲啦，仲使做奴隸？

游泳池太重漂白水唔游得

因為黑人正垃圾，完。

2016奧運有個女黑人拎自由泳金牌

游水使閪游泳池咩，搵條繩綁住掟落海咪識

黑人只會係2000米水下邊游水
坐過潛艇就知

地獄post

因為黑人國家同白人國家內部有協議，
白人稱霸游水，黑人稱霸長跑短跑，互不侵犯

冇泳池

因為Chocolate會溶係水

佢地天生唔岩游水

屌 同你講野哂自己時間 弱智唔好學人上網

因為啲水要養
長期大開支

人地講evolution 影響
你就唔知做乜

暫時黎講evolution 個point最make sense

luck色 新移民有鄉音？

驚佢地飲曬d水

黑人冇錢比入場費

甩

唔夠講就發爛渣

肌肉密度

黑人腳長難浮起
白人身長易浮起

黑人既bone density比其他種族高，所以相較之下佢哋要用更多既力黎跑出同其他人一樣既速度。

利申：9up

歷史的原因好多黑人以前係唔畀游泳池嘅所以一直呢呢個項目都係佢條做得唔好

佢地好似肌肉太重，會影響速度

你積下口德啦

屌我笑咗出黎，落地獄呢鋪

傻人發現案

有正解都可以吹到咁多

連登係咪真係咁多小朋友
有哂研究 關天生肌肉問題
詳情google search啦

小學生愛racial joke

we cool？

非洲國家食水都成問題 撚有水游

權威發言

外國不嬲唔比nigga游水

因為污染海洋
唔畀得佢地游

佢地一落水成個池污染哂

咁黃種人既體格係咪最廢

驚整污糟d水

因為jj太大

Shit doesn’t float

美國都有啊奧運4x100接力，有一個黑人

係水度好似影咁，你睇唔到姐

大J阻水呀

去左坐監

因為驚整污糟個泳池

之前有係youtube睇過啲外國救生員嗰啲片，有95%都係黑人小朋友

補link
美帝第3棒

泳池水漂白

睇你點睇 乒乓波 羽毛球 體操依啲項目的確無籃球個啲大爆發力嘅運動好睇
但黃種的確係依啲領域制霸
乜嘢叫好 乜嘢叫唔好都係人定義
只係依家西方係主流

And such discourse will be seen as racist

因為泳池有愛滋